老千2680創傷控股偷偷升到3蚊

Ipo苦主有幾多個生還？
高低波幅6倍

佢同1701都係經典之作
先深潛六七成再炒

已經坐到打和先放,點先反升dklm

死老千
有d想高追

10蚊見

4蚊

好想高追

$4

呢隻咩黎架

股如其名
創傷

3313果類野

3938有無機會好似佢咁

呢隻仲有得玩

繼續升, 有冇機5蚊

仲有2棍wo

4.5入左1手，7-8蚊走

3月都唔到位會即走，頭也不回

炒完仲入 傻B=.=

$5

留名等步南方能源後塵

差唔多,怕死唔好入,我4.5入左一手

無

入左3手 , 等10蚊 希望唔好咁快收割

會有機會18蚊,不過唔玩咁盡一陣比人收割
8蚊我都走,心想要9-10蚊,睇情況
最遲3月1日即走

佢咁妖你都等到3月1? 呢家真係每日都係博一博 , 話跳就跳 , 我4.9 贏幾k 就走

最遲，有早無遲

但你點睇佢有機會18蚊

參考1660,有機會係同一班人做緊莊

唔好開大喇叭通街唱，一陣d狗莊有上連登就仆街
散戶搵餐靚飯食下，比次機會分少少餅碎食下

係連登講得 仆硬街 啲莊專睇連登仔黎食

興證先係莊

升高少少先踢爆ok?
保證10蚊前走，唔阻大莊家搵食
比次機會細路過肥年

$5.5

靜靜雞贏,切勿all in
創傷百份之1000係老千股

連續升2個星期

班狗莊9月已經部署炒上啦,證監會根本無撚用,監條毛咩
一陣兩個月後升到10蚊先出文話創傷控股股權高度集中,要投資者小心股價大幅波動
屌,小股民幾個月前睇到既野,證監會後知後覺先出民有撚用咩

之後半個鐘跌到$0.5

通常出完文會炒上多一陣,串鳩證監會,到小股民以為搵到下一隻700
就一棍跌9成

已經走左 贏佢4k 算 , 收市睇下再入唔入番過夜

隻野幾時會爆

3313

6189

Miss咗

隻隻股都話miss,其實有低位你都唔會入
我兩蚊個時開過post啦
如果我話隻股有機會上18蚊你又買唔買？

不過我都驚比人收割，會定個buffer位走
求大莊比次機會傻散

人踩人

Rip

利申,我未走

上番晒喇

嘩..升番上$4 , 咁又一倍

正股驚閪
老千股都係正股

chi 9 sin....

港股係咁架啦,番去買美股囉

樓主如果仲有贏嘅，賣啦
今朝蘋果點咗名講2680

屌你老母
有錢自己搵算啦 開po做乜撚
唔係以為老散可以買番上去下話？

你又知大莊走左?最快都兩日後先知啦
我就留番1手先

就係你哩啲戇鳩仔
靜靜地贏唔撚得

過山車

連登又會有幾多人炒老千股?
人少少公諸同好驚閪?
大莊幾億貨怕我地散戶幾十萬?
分少少餅碎都夠

入返手先

好撚刺激

2.7 入3.3 走了

頭先咁串,而家點睇?
大莊走左未?
開個post都jer住晒
淆底咪唔好入囉

一朝跌撚哂

興證成本1蚊

食屎啦屌你老母又話18蚊

所以我咪未走
淆底你咪走先

我講左好多次我7,8蚊會考慮走,你地自己想玩到18蚊自己睇路

如果想隻股18蚊就即時18蚊我做左巴菲特啦

見有大戶5.8入左成千萬⋯⋯

其實個條友應該係傻散
退左休有退休金,有錢無地方洗當自己股神一炮定生死個種
今朝跌個轉應該已經死撚左
RIP

值得入小小玩吓
市值都係3億7到 低過殼價
加上冇點破過招股價
應該會有個位比啲莊散吓貨

6蚊前2格5.98派貨
同3313一樣 仆街到

今朝1.72有無人入手,上番3.4即沽

無set提示，睇到嗰陣已經3.4

2680 如果我係莊既話 我會今日做個勢引人入
之後聽日再斬
將今日買入果d散戶既貨變做蟹 + 聽日再出貨